黃之鋒：你班侵粉害死我地班國際戰線啦

國際戰線手足係出面打緊 疲於奔命 大家係香港靜靜地撐登好嗎

睇你個波啦波台狗

連登日報—黃之鋒是狗

martin gor 呢個唔該入五毛 list

點解個名 同savehk一鳩樣

蘋果真係好嘔心，有事就trumpsave hk，選舉就撐joe，屌你咁點解當初唔係joesavehk？呢排係咁幫政府捉人犯法，仲講咩犯法就係唔啱認真考慮退訂

民主黨賣香港

有冇人知張崑陽去左邊？做左民主黨棄卒？

選舉果排叫人FC CNN唔會講假話

現實姐 係咁㗎其實香港D左膠都係現實姐呢個時候唔加一腳己經好好人 香港其實就係咁
講真呢個時候開聲support trump 真係死全家
講到尾china biden 都係美國總統佢割香港就仆街所以靜D好

同加泰果時一樣千祈唔好分化

唉 冇辦法
最可怕嘅唔係無知嘅人乜都唔做
而係佢哋想有改變世界嘅念頭
亂咁嚟 講下又唔鍾意
80%人定律

而家改用joesavehk係咪可以救手足
國際線精英可唔可以出嚟講幾句

cctoy會員撐侵偉論收集區(2)

裹面大量左膠登粉

I have few words to President Joe Biden

唔系，trum在位做假消息影響biden選情

但biden當選後就尚書大人真機靈，
但民主黨是記住了。

食屎啦死河童！快d死返去美國繼續奶美國民主黨啦，快d幫契媽佩洛西奶閪啦，快d幫戀童登含撚啦！講真民主黨班垃圾幫香港做左乜撚野？幫手奶中共呀？死垃圾死左膠撚抵隻死河童坐監呀！撐民主黨都係垃圾，都係賤種！

香港人再一次比泛民害撚死左

美國人你地同我聽住

佢唔係坐緊監咩

由始至終一直等緊天琦出來

袁弓夷話侵贏到加洲
贏咗未？

China phone

眾志（aka次代泛民）係唔屌得的

入到嚟我懷疑自己坐左時光機返返去2020年

究竟香港有邊個黃絲政黨唔係左膠？唔明點解China Joe同民主黨咁PK都支持得落。

Clubhouse 見到佢

死翻入波台ok?

離開波台的波台post就是垃圾

交俾議會戰線

總辭左仲有得狙擊？

啲本土派俾班左膠打壓、邊緣化

連仔搞五毛PR唔該搞掂埋你
PR五毛死全家

國際跣

河童戰狼外交似足芝娃娃咁款
仲呃到咁多人俾錢

係呀我係5毛
記得BLOCK 左唔好開黎睇

各位，準備好國安法下繼續35+未

議會線 -> 屌
國際線 -> 國際跣
街頭線 -> 人血饅頭/推人去死

原來要做順民
明哂

早幾年唔辭 俾人搞先辭
我驚佢地為左個位番生呀
狙擊到尾

國際線手足辛苦了

希望邵藍用大髀

敖狗用狗口

好好夾緊民主黨同阿登

香港靠你哋啦

下線黎架

五毛PR死全家

準備投Big cloud

邊位呀 睇到自己咁重
你只係其中一個外國戰線棋子
唔俾人支持Trump
美國你睇哂？

議會線 做過乜野
唔做主席
雙重會議自動讓位
企定定舉牌

議會戰線 係咪即係咁? 即係人民對面?

未死係咪即係唔係5毛

我地敖大人 做既野 係你地加埋既幾千萬倍

PR死全家 跟我講一次

點會唔係睇哂
你可以數得出邊個國際線
唔係泛民既人 ?
RAY WONG ? 重有邊個?

PR死全家
係咪講左就有用?
同香港人反抗一撚樣 叫左就當做左

一次無用 講多幾次
PR死全家, Consulum全公司上下仆街冚家剷

香港人果然剩係鐘意叫口號

所以佢咪話做順民囉
做順民又錯啊?

屌係咪on9架
貼上年嘅old news覺得自己好風趣呀？
gphone重喺入面坐緊呀屌你老母

屌係咪on9架
貼89年嘅old news覺得自己好風趣呀？
64手足重喺下面坐緊呀屌你老母

64咁又年年搞?
點對得住死左果班人呀?

原PO波台狗來
引一推5毛PR狗入來
巴打可以block定先
如有興趣一齊做拉POST師 巴打加油

驚牙? 幫你整埋非五毛PR認證簽名檔:
------------------------------------------------------------
PR死全家, Consulum全公司上下仆街冚家剷

上年就old news ?
咁你以後咪提721啦

好撚驚呀我

分化集團係咁
佢地極盡所能攻擊黃營部份人物，放負，抽黃營部份人水，一發表完言論就成班同黨入post表示認同帶風向

唔駛考慮退訂，直接退訂喇，仲俾蘋果食人血饅頭？

五毛

Consulum PR狗, 你以為下游水線收錢做野唔會有事?

大家都係打份工姐
我賺藍營錢 食黃店有咩問題

我地幾十人網軍一齊做野
排住隊死都重有時間

拉